香港應該要有類似“知乎”既app

唔係話要用呢個app

但呢種share 經驗既app 好過睇歷史書

香港有冇類似app，無，不如搞番個

Child登lor

yahoo知識？

連登太多人搞事

而且有d經驗好負面

e.g.女人全部都係雞

咁即係老母都係雞咯？

係冇google先要知乎

唔夠集中

收左皮啦

香港人係好撚孤寒
真係識都唔會教人
仲最中意攞住D唔屬於自己嘅野黎炫耀，如老翻檔
Btw 真係有料嘅人係無咁得閒上網

支那人鍾意自成一角咪用用知乎
我地用quora得啦
香港人自己一個app反而有弊處
唔好學支那人閉門造車
應該做既就係令quora喺香港普及啲
上去屌鳩班喺入面指鹿為馬既支那人

quora 係英文

新香港人咪唔識英文

Ielts 冇7分都唔好意思自稱香港人

agger, 知乎起馬好多人真係花時間寫野答人,唔似連登包拗頸,盲反,唔講道理既人一大堆.
雖然係支那網站,人口基數大,討論既範圍都廣,好多人既回答都好詳細,當然除左政治既野.

連登係知乎面前可以話係論壇界既抖音,有用既資訊比例低.
如果係認真既討論上,連登個風氣係完全不入流.

點解唔係反共版知乎

咁你上連登又唔用英文

驚你唔識睇

medium 也好多正authors

咪玩啦有本事而家轉全英文講嘢

how hard could it be?

用quora

大佬都唔同走向 一個係討論區，一個係講知識講專業

Why not

同意亞洲人比較內斂
好小分享自己識/自己嘅事俾人知 可能個個都比較保護自己唔想俾人知 但諗深一層 知道小小都唔會點死嘅

如果將識嘅野教俾人 其實對成個社會整體都係好事 因為大家一齊進步緊

香港最簡單嘅例子都睇到 電影 功夫 食肆 無論你以前有幾大嘅優勢 全盛嘅你如果自己獨食的話 身邊嘅人唔識你嘅野 咩文化都好難keep住全盛時期 最後亦會漸漸消失

香港地睇人仆街最開心